3000人遊行反填海

【不動嶼山LIVE】港人憤怒了！ 3,000人遊行反填海

咁你又做過咩啊

努力裝備自己準備移民

反你條毛
政府整多啲地，起多公屋同居屋都反

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

咁快啲走啦 拜拜

睇到蘋果彈個新聞 笑撚左出黎

留名等睇「只有三千人反對填海」

咁大件事得3000人出黎遊行
香港正式玩完

慢左啦你

3000

果班咪仆街

林鄭月娥下次就話有7百萬支持填海計劃，果然child登只會打飛機

下次開po 加翻個 （香港人only) 阿

成績令人鼓舞，比D掌聲自己

而家係立法通過所有稅收捐上大陸都唔會有人反對

仲有幾百萬人未出黎，6點先高峰，好似係

真係好樣衰，仲要帶埋d細路仔黎，佢哋咩撚都唔識就俾人擺上台😢

係咪有三千個連登仔
明明叫出去啲post都千幾個正評

未起身

Ｄ盈餘俾曬大陸，最傷是公墓員，既然大家冇問題，好，反正計劃離開香港，等睇你地死，繼續 啦

港人憤怒了??
好撚彩無去到

根本就好多人支持填海

又製造國際笑話

其實大家知唔知自從雨革之後 3000人遊行已經好撚多

聽日準時返工

聽日準時返工啦

即係有七百幾萬人支持填海

笑死 得3000人

連囝真係以為代表全港立場

3千人入邊有幾多個係講獨派呢🤣

係紅底連登吹雞其實正常
但十分尊敬呢班義士

今天禾

今年七一仲多啦

多人到..

入面有幾多個child登仔

證明連登會員大部分都五毛，打手回應

準備盾牌要時間 等多陣

由香港死啦

返工啦

義乜撚野士
港豬襯星期日一家大細出嚟郊遊咋
咪撚侮辱義士呢個詞

癡撚線，香港真係冇得救

你有咩資格講呢句嘅啫
咪又係對住鍵盤打字

咁時事台呢幾日d熱門post都係3000正評左右
差唔多啦

嘉年華?

3000人

30一樣改變唔到
除非係星期一有300萬,咁仲有可以有機會defer個plan既~

說好的第二次佔中呢？
屌你佔領中環地鐵站呀？

無用，未影響到香港人個銀包，到庫房冇錢，薪俸稅加到40%果陣先會有人企出黎

果d人一定有幾層樓揸手

岩岩蘋果直播講話目測有過萬人
同埋唔好係到講經，你地有無出嚟先

加稅咪努力返工搵錢囉

出嚟，不了

3000個人
各位港豬們甘鍾意留喺屋企訓教
一國一制果陣可以再訓得冧啲

好快中小學生都要唱黨歌
沒有共產黨 沒有新中國
沒有新中國 沒有今天的我！

Skrrr!

甘你老母啦

岩岩大會有人出來講打頭陣係小學生同幼稚園細路, 班細路乜都唔知就俾人擺上枱,真係心諗做乜柒。

好多「得咁少人」、「無用架」、「返工,不了」留言

好好笑

連登仔又話美國政府今日會出黎幫拖 話無可能就失敗主義

on9 邊止3千人

左膠搞 次次都係咁老土架啦

三千人仲要係蘋果報出黎 實質應該三千人都冇

on9樓主同tvb有乜分別
依度成萬人

已經西行線全封。

肯定超過三千人。

等美帝打救

根本好多香港人已經厭倦咗呢種濕鳩和理非遊行
消耗眾力又抽水又戇鳩
成日叫人出咗先啦出咗先啦
就十幾年來次次都信你地班冚家產
一次又一次咁消耗大家嘅力量
我屌你老母臭閪啦

幾張相就成萬人
你再影多幾張咪幾十萬

就算我比到去30,000咁又點啫

慢慢行啦

見到搵細路打頭陣就feel到浸膠味

笑兩句咪算 笑得多就煩啦 講真你同我涼住冷氣笑兩句好易 個3000人入面可能真係有啲係有心想號召港人反抗架

巴膠 你收皮啦

見到左膠泛民搞嘅就一早估到啦
笑撚到我標眼水

其實出黎行下叫下口號 強烈譴責 下台
有咩用？ 政府都唔撚再理

你有冇出去?

出完力之後又唔知有咩成果

慢慢賺錢交稅填海

個po多五毛到

比泛民拎光環消費囉
見到把黃色遮就火撚滾

所以咪索性叫個三千人醒囉
冇謂浪費自己氣力同心機

唔係比政府睇
係比全球其他國家睇下
香港究竟發生緊咩事

得個幾千人香港有咩事姐

你睇完東非發生內戰之後你會點？
膠少陣啦

冇三十萬人遊行 政府都唔鳩理班人

以美國島鏈政策
川普對中國強硬態度
對中國打貿易戰
對香港民主頻密表態
只要香港人提出訴求
美國必會出手

多人到含撚

港狼三千對中共大軍十四億
此役必流傳千古

連登五毛死全家未

真心真係心淡

睇緊live 一定過萬人

事實係今日得三千人出嚟

出出出 雨革高峰時過百萬人又如何 咪比你地陷家鏟左膠販民搞到太陽照常升起

所以唔啱泛民意思嘅都係五毛

小心五毛散播失敗主義.

我俾你30,000咁又點

返屋企瞓啦柒頭

單車節都多人參加過反填海遊行

啲人出晒去 成個連登得返五毛

我係現場，唔止3000

點會只3000人
利申：鵝頸橋現場

比夠你三萬又點呀

好多人呀

聽朝記得準時返工

大家快d出去參加李卓人補選造勢大會啦
一陣無人就好撚尷尬㗎啦

係現場，係唔係3000人都好，比我想像中少好多人，心已灰

繼續打飛機囉

嘩 ching都幾做得野

笑死，得三千個

跟本連登就有好多港豬
樓豬就係其中一隻扮人嘅豬

得3千幾人
即係有7百幾萬人支持明日大嶼

蘋果谷緊李卓人條線

出黎傾計玩電話

少眾圍爐由佢啦

今日難得請左半日假去遊行，但得果少少人出黎，我諗連登d like數都多過今日遊行嘅人

將軍唔上前線

屌你老母,有出嚟嘅一睇就知人數多成點,返屋企食屎啦廢柴

而家唔止
應該有幾萬，好多人遲join

屌成日話香港冇希望 你地班人做過乜鳩 收皮la

連左膠和理非都唔撚去，怨得邊個
泛民自己啲區佬樁腳都唔只三千人啦

搞咁多無謂野，不如拎d 時間讀多d 書，搵多d 錢，做個真正有影響力既人啦

有三萬人出嚟先同我講啦

好彩冇去9行

好叻叻啊
行完之後記得聽日準時返工

唔去就死去其他post la
何必係度浪費你自己時間係呢個post度？
除非你係五毛架姐

如果你真係有出
我諗你唔會打呢啲垃圾留言

一個post 就睇咩人開緊工👍

唔去左膠嘉年華=五毛

扮得太假啦 冇人工收架賤畜

老共今次實驚到有得震無得瞓

唔去無問題
但散播不實流言就實係
收皮啦共狗

係連登五毛散播失敗主義令香港建唔到國
本來今日好大機會可以對外宣布香港正式獨立

泛民自己有幾十萬支持者
都唔走出黎

反而連登仔就走去幫人抬橋

痴撚線
請講出一個唔係由和平抗爭演化的革命
Fuck the China down

有1k 係便衣
500 記者
100 大會義工

連登號召力0

台灣太陽花同韓國反朴謹惠人數多過你班港豬成幾倍

仲有599 假期無野做趁墟
出黎行下當做運動
平時無得行馬路
得1個係真正既途人

書展，動漫節都有幾萬咖

最大既憤怒就係笑

睇蘋果

笑撚左岀黎

呢幅相保守估計30萬人

好歡樂

尾隊係灣仔？

係路邊食花生既 仲好似多過遊行

蘋果立場係反港獨，個app仲霸道過金山毒霸
不停彈d垃圾通知岀黎冇得停

用得嘅都係港豬

仲要好多係食花生
行到攰就會走左去食飯

憤怒了

係香港先會有笑住黎示威

與其話示威,不如話係嘉年華 示弱...

星期日親子活動

支持小麗就少人喇

好開心呀

出緊政總，係3001人

原來有人去㗎

呢啲唔似200蚊，真市民

屌你老母養蝗都唔反呀？
你 on9 支那種

主辦果班大台咩人先得...
佢地將主題拉到去保育 而唔係一萬億利益輸送

老實講，香港人根本唔會理呢d唔會影響佢地既事
，除非打爛佢地飯碗同屋企，佢地都唔會企出黎

再講，和平遊行根本係冇用，政府根本唔會理，呢個世界不嬲拳頭先係硬道理，和平遊行港共當你地小丑咋

3000個on9
人唔笑

單車節都有5400個人

睇到啦，比次Times封面你啦

基本上只要真正話得事嘅人唔出嚟件事好難阻止,或者有5位數嘅人示威,唔係都係得個桔

明智做法

今朝吹到trump會睇直播

無去嘅人收皮，我一眼望過去都幾百萬人
林鄭今次仲唔嚇到賴屎

撐人哥！入議會！
守住關鍵一席

路過既計唔計？

當日反派錢單野飯民仲比人唱緊
而中產不嬲自私,口講支持實則唔去

今日去左行 知改變唔到咩

巴打依個心態ok
起碼唔好呃自己又話唔去就香港玩完 最後機會咁
之後屌晒所有唔去既人係鬼係五毛

5:51分 仲有好多人

唔止3000

和平是我們最大的武器

下,連登仔又話反對
咁少人出,仲牙斬斬咁

有人話不如拎時間去裝備移民
但我惗 花一日時間出黎
都唔會即刻有移民機會

出黎行下 雖然改變唔到咩
但都係一種聲音同姿態
話比777聽
香港人唔會接受佢既方案

咁你呢鍵戰

出左黎就發覺唔只三千

好多人都係中途入

我認我懶

灣仔先入

咁撚得閒未

信念一推

推，信念

係，出左黎feel到有三十萬人

三千？

block鳩佢咪算囉 洗乜同佢講啊

咁你走啦！關你撚事咩

冇惗過佢會聽 會改

只係我想對得住自己 唔岩既野就要出聲

今個月問左daddy拎零用錢未

得3000人...

攞你命3000

乜撚都冇用。係咪乜撚都唔使做？

明日大嶼萬億填海惹民憤 萬人遊行促撤方案

瞓咗冇睇
階段勝利咗未?
俾咗掌聲自己未??
今次有冇歌唱環節同小組討論??
行咗成日部電話仲夠唔夠電開閃光燈做螢光棒㗎?

可唔可以話我知同泛民果d 遊行有咩分別？